熄燈時全世界上Reddit, 唔好用twitter

用左成朝
twitter個format好難傾野
令到個個都自己開tweet
無人回覆其他人
咩都傾唔到
Reddit個format好好多
起碼係forum形式
睇post覆post易好多
不過太少人 個個都走去twitter
所以熄燈果陣大家過去Reddit到傾野啦

ok

推

推推推

即時

同意
twitter spreads news 易d
但討論reddit 適合d 易用d

無錯
我果個係熱門
你果個係最新
大家可以係reddit app入面隨時轉
Sort by hot同sort by new

上次熄燈已經開咗

幫推

#lihkg101 呢個Tag有幾十個tweet
但係一個回覆都無
Reddit少人
但係咩post都有10個回覆以上

reddit做即時討論
需要對外嘅資訊先through Twitter

tui

大家快手幫推
盡量俾多d人見到
一陣ddos一定更加勁
大家無地方分享情報就大獲

Web版覆post都禁左成分鐘

騰訊係reddit股東
唔怕死可以用

10%咋
無權嫁
佢話要攞資料
Reddit d人仲唔走曬?
淨番果90%股東仲唔反檯?